估唔到有生之年終於可以再睇到英撚大賽射贏12碼

不得不服southgate帶既呢隊英撚
心理質素調教得畀以往好好多
12碼唔計軒膠個球
近20年邊會見到英撚互射12碼射得出咁有信心既波

再

但南閘報置到正場踢得勁閪呢

射失個球其實算係咁
最少中龍 又有力 係動作太大俾人捉到路

96歐國盃贏過一次既
雖然贏完下round就係南閘炒粉

神軒果球邊忽差
戴亞果球射得仲差喇
偏偏就救左唯一射右面果粒